呼籲前往金鐘既連登仔扮狗吠回應黑警所有盤問

直接問佢柯尿抬右定左腳啦！

搵你做代表咪得

wowowo

俾我啲post洗腦

你呢句好賤